請大家繼續支持警隊！

支持警隊指證當日濫用暴力既黑警
同埋出黎指控當日既指揮，同埋講番當日發生既所有事
還警隊一個清白

你地冇做錯到

相信盧sir會第一個企出黎咁做
以班官如今嘅射術 絕對做得出

支持！

你地無做錯到架！

做狗做到佢地咁真係失敗
自己面前個老細逼自己去死
背後又俾市民清算緊
推到你班仆街變戰犯

一齊推到班黑警互相篤灰